中資銀行，有特別圖標？

最近中資銀行D圍板多左個標記，有個圓圈加黃邊？何解？好奇想知

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

你講我？我咁岩係網上見到，想問下有冇人知道姐，咁就5毛？

圖都冇好難討論

呢個

Up左圖

精液球

Lm

成隻CD咁。

我都覺，發現有個特點，就係全部都有圍板

放大咁睇，好似個子彈窿。